{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63768&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉바다가그리울때펜션"
    },
    "text": "ペンションは鏡浦台の近くに位置しています。 鏡浦台から徒歩5分の距離にあり、烏竹軒は車で9分、泗川港は車で6分の距離にあります。 ペットは同伴できませんし、未成年者は保護者と一緒に来てください。 現場で違反した場合、払い戻しは不可であり、退室措置も取られることがあります。 客室は絶対禁煙で、揚げ物、肉類、においのする料理はできません。 個人火器の使用も許可されません。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 客室はすべて禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、追加料金として5,000ウォンがかかります。 冬季の3月までは5,000ウォンのセッティング費も追加で支払わなければなりません。 バーベキューは23時まで利用可能で、炭、焼き網、トング、はさみ、手袋、天日塩を提供します。 室内バーベキュー場も備えられており、屋外でもバーベキューを楽しめます。 お支払いは現場で行われます。 入室時、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者も利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは鏡浦台の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に来てください。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "客室は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用できます。ただし、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューには炭とグリルが必要です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは23時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "お支払いはどこで行いますか？",
            "answer": "お支払いは現場で行います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは客室には入れません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任ですので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 478
    }
}